點解你每次講完唔算數

點解你唔諗人感受
點解你做就得我做就唔得

樓主有冇喺高登出過故？

唔好顧及咁多人感受，喜歡就去強姦！人生無咁多時間比你考慮別人既感受，無咁多時間比你演內心戲！愛佢就去屌佢！喜歡就去強姦，考慮有乜撚嘢用？埋又係比人拒絕，追唔到就強姦，強姦唔到就落藥，反面就發裸照，大不了埋坐監，你連監都唔夠膽坐仲有咩資格叫人地考慮你既感受。坐完監出嚟後就繼續強姦佢，姦到佢對人生產生懷疑，扭曲佢既價值觀，比佢覺得佢呢一世人就係生出嚟比你屌既！